流行經典50年10

繼續

蔡楓華

推

係

串到

唱就唱啦跳晒老舞咁

咩節目都唔知 唔好收錢啦

好民主呀

咪撚跳唔該

無人我寧願佢停播

搵埋d垃圾上黎

TVB係時候要爭氣啦

乜撚野人黎，過主啦

真係屌你老母陷家拎死你唔去

麗莎都唔識，你哋班仆街冚家鏟CCTVB打手食屎收皮啦屌你老母

今晚最吸引竟然係麻友g 係咪痴撚線架
仲有邊個？

麻油雞

麻友G

謝文欣

扮咩呀 你識條撚屌你老母啦

麻友個拳骨好大

隻手九陰白骨爪咁好核突

黃凱芹

好過懶音王Hana好多

黃

G

似賤閪爾晴多啲

麻友

謝文欣送親手做月餅俾joey

好似冇乜波路

條裙再短啲
個 v 再 deep
效果更佳

屌你肥媽又奶共

支持麻友

星夢幾時出歌俾joey 一首打天下?

比like啦喂

咁難估既

孫佳君

哦佢

孫佳君 當年女神

整到走晒樣

神童輝舊菜

成個彭羚咁

忘掉天地~~

有男聲概

咦無既

對腳又幾正

我想你 想要她

唔準再話我痴線！!

TVB請到Cass，可能有30點

未

唔好再俾我聽到痴線呢兩個字

邊個係神童輝

林狗佢都請唔到啦

正爆呀而家睇都

咩歌

好好聽

連登9成都唔識孫佳君

我覺得佢唱首用心良苦唱得嘛嘛...

點會唔識呢個痴線婆

點會唔識

又宣傳

整到個樣

軟硬都

歲月催人老

賽斯

股神

你咪又係連麗莎鄭錦昌都唔撚識傻鳩

夠主動

哇呢個鬼佬乜水

謝文欣正丫

謝文欣翻嘈好好聽， 有冇人有 mp 3

扮咩呀你識弱智仔

上面講咗，ATV套世紀之戰入面個股神

政治不正確，個鬼佬瑞典人黎

咁多人鍾意謝文欣

00後？定係落左黎無耐？

陳潔麗

你係現場?

好似林夏薇

呢位auntie唱得幾好，邊個嚟

好聽

聽胡琳演唱會一樣，正到仆街

陳潔麗世界級

嘩 背嫁

{-;-}

陳潔麗好過陳潔儀

屌我頭先認撚錯人叫左個鍾意陳潔儀既朋友開電視

好過就唔得，打和啦

好聽過原唱

感情唔夠窩 成個女版CD勤咁

呢個差

軒仔版本都好好聽

我咪克勤fan

點好得過林憶蓮呀，感情唔夠啦

好聽到痴線

對腳好撚正

絕對空虛？

佢真係賣聲 感情呢啲野行開先

蔡楓華串撚到
BTW仲以為唱絕對空虛

後面個dancer正到

賽斯個樣好鬼馬

對手重要係林憶蓮

個鬼佬想點
笑得好辛苦

隻歌係我嘅

d dancer個個都獨當到一面

今次係其他人唔識唱

d女 dancer會唔會後台食洋腸

好掘

邊個講

小田識啵

燶生呀

佢寫都唔識就戇撚鳩啦

佢唱到獨唱咁大聲

佢咁撚串邊個重敢唱

頭先除咗佢仲有邊個真係識唱

小田囉

陳潔麗真係好聽

因為首歌係佢作

蔡楓華都上連登

正 830 做返流經 我屌你老母啦燃系

果套乜Q攻略阻撚住哂
又唔好睇

咪係 阻左成幾個月

今集懷念籮記

正 聽過曬

好似技術故障，冇右上角台號

證明live?

終於變返正常星期六
流行經典, 美女廚房, 3日2夜

家燕姐靚左

有字幕即錄影

其實星日概留經

張氏兄弟

又係呢兩隻小多

強

鄭女廚房有新人wo

做乜早左咁多
兩兄弟母親節先出黎明明

張崇德張崇基隊野其實叫咩名?

諗起盧海鵬版本

瞓吓街邊，瞓吓公廁，盡視作自然～

機會難得

咪叫張崇基張崇德

其實咁多年不經不覺其實鵬哥已經騎劫左首原唱

肯德基

撒阿人生於這個地方 稱呼叫悟空

容祖兒會唔會上黎

maggie

幾許風雨原曲係泡菜歌

傅珮嘉

係味個時錄 同一件衫

因妮

把女聲好似無氣咁

唱番絕

收音差ja

自羅文死後 甄妮好似宣佈絕口唔再唱呢堆合唱歌

而家先播風暴

冇辦法 原唱者中氣十足

Now ch.133睇過好多次

我夠膽講香港冇幾多個能夠唱到羅記甄妮果隻勁度

唱慣慘情歌,一唱呢D要有氣勢既歌就差咁D

甄妮把聲好響亮好撚有霸氣

信唔信佢講曬

坤歌

狗公坤

屌你老母

屌 咪撚叫狗坤唱啦

偽毒

坤狗

真係無

唱到冇聲冇氣咁

有返徽章

sally

收收皮先唔該

毒坤污辱經典

點解唔搵鄭俊弘(牙fred)?
把聲底咁似

完全冇家變既感覺

當情歌咁唱 CLS

把聲唔夠厚呀,唱唔出家變幾慘

唔得啦, 甄妮勁好多

永~痕

月缺後月重完~~~~~~~

低左一個 key

Jw啲頸紋好勁

jw戴咗5條頸鍊

彤彤 小背心

Agger

屌你老味又有曾樂彤

以為唱 波斯貓

私鐘漫see through

蛋記班雞

屌你鍾舒漫又上黎浪佢對波

佢不嬲跳唱

搞咩唱歌難聽左咁多

索晒氣

正 睇清楚先 上次未睇清

但扯哂蝦

你講明愛果晚？

但好sexy

羅記咬字好正 好難唱到佢果種味道

小背心

小背心呀

鍾舒漫係咪同吳浩康見到會唔會尷尬

會唔會唱孔子曰

呢兩首係side track歌唔係主打？ 咁唔熟既

個樣好整容FEEL

佢唱乜呀？唔睇字幕都唔知佢唱乜

101之後放左好多

一出道好似係話似泳兒加鍾舒？

Sick ball

唔算，當年有plug架

小背心真係空姐料

鍾舒漫副偈真係好正

會唔會唱紅棉盛放

彤彤

OK呢首出名

曾樂彤腳

屌曾樂彤扭得好撚樣衰

右二

返去含獸性條巢皮老撚啦

今日有點核突

D Dancer好醜

有冇人覺得曾樂彤成個阿嬸咁

是咪曾樂彤唱得太難聽唔比佢自己唱一首

唔知會唔會唱激光中

曾樂彤係咪大陸人黎

英王三屌花

劉玉翠咁嘅樣

個個好肉地，實好好砌

許靖韻佢果對係咪鬼影變幻球黎架?
平時果D片就谷到咁行
上電視唱,即該減半既喂

唱波斯貓, 唱到普通歌咁

緊身唔同

劉玉翠有佢咁高星運就唔駛咁慘咯

唱到流浪貓咁

陣間美女廚房又係英皇?

曾樂彤收皮未
好樣衰

佢依件真係直頭好似唔大波,同D IPAD差無幾咁

曾樂彤真係靚爆鏡

咁睇幾靚

張圖要執幾耐?

同星夢個新女好似
都係闊面TYPE

變咗阿叔

漢洋成個鄭子誠咁

咁又唔抵幫既

中國夢

認字特警？

條仔幾型

強國夢

繼續發啦

好似鄭子誠

我係中國人呀屌

D震音

成個羅莽咁樣

厲害了我支國

太高音

漢洋嗰屆新秀最出名係梁炳...

其實點震音

但佢好廢，退晒化

阿凡達

震到...

傅珮嘉都 keep 得幾好

問李克勤

絕啦

佢單身狗

係喎
搵佢嚟又唔唱絕
不如唔好請啦屌

塊面仲係成個波咁

樂迷有福 今年會係咁出歌

絕唱過喇

同埋今集係懷念羅記

joey最應該上 無師父無佢

話知佢啦

頭先我阿爸話羅記42歲死
我都唔係好信感覺佢好似一路同我地一齊大咁

又提香港人精神

在心中啦
佢仲點會上呢啲節目

傅珮嘉車婉婉呢D囡樣好正

做到件爛鳩牛咁頭dupdup咪係囉屌

pizza hut啲pizza雖然改晒古靈精怪
但好似好好食咁

b哥哥好廢

上次唱落概

pizza hut都唔係賣pizza, 賣批邊咋

同屋企人食足咁多年都係食超級至尊

至尊錦繡

盂蘭節氣魄更壯

乜都有，正呀

阿B係咪煲得煙多,把聲好沙下

B哥哥一出聲屌打眾人

你同佢地諗法一樣

完全冇抖氣聲

正
但氣勢仲響度
好似有和音咁

屌
又唔係原唱

雖然奶共 但破過產都仲做得返上嚟都算係咁上下

jw 扮joey

滄桑佬味

屌Joey變咗JW

仲以為joey上黎

屌仲以為真係joey

屌，以為有Joey，JW

Joey Wong

joey wong唔係joey呀

懷念羅記 容姨影都冇

好想屌JW個鼻窿

joey你教識徒弟無師父呀

再嘈俾戴祖兒你呀

一個show睇到容祖兒幾咁忘本

我接受唔到搭車/停車場出入果陣見到鐘鎮濤拎張長者八達通出黎嘟
65歲仲咁候生

正呀

咁又唔拘

成班英皇上曬黎 佢走左去大陸拍綜藝

B哥作啲歌邊個唱都會再佢影子

蛋記三個小花都黎 佢有咩解釋

俾機會後輩

獅子山下

小田今次識唱喇啩

今次大合唱環節小田就識唱啦

除左頭15分鐘

其他都好強姦原作

頭先唱盂蘭節氣魄更壯
我老豆話幾啱聽

香港人精神做結尾

提醒我夠鐘番shift
獅子山精神

獅子山下精神

廢老打飛機歌

呢個key 女仔點唱

特別係昆歌條撚樣
唱到含住條撚咁

巴打做邊行

最後一句原稿好似係「香港千秋萬歲」

唔見左坤歌

高官：xxxxxx係我哋香港人嘅精神

是咁的，法官閣下

鳩坐嘅看更

鄧以婷

邊間教會

夜晚巡樓驚唔驚？

聽返羅文原唱可以完全唔抖氣聲，啲人翻唱佢啲歌抖氣聲好銀耳

唔使巡樓咩？
我覺得夜更啲看更好撚勇猛

屌我都成日咁諗

好影響感情講真
祖兒唱我會覺得sad

鐘舒漫仲小花

商業大廈嚟 夜晚基本上真係冇人
冇咩好驚

Google下啦

咁有咩做？

高登: 是咁的 法官大人

鳩坐鳩巡之後玩下電話 間中恰下眼瞓
行屍走肉等收工

香港人

我都唔知霑叔邊間教會，你有機會嘅話幫我問下佢

《獅子山下》手稿曝光 「不朽香江名句」曾寫為「香港千秋萬歲」
立場報道2015/7/2 — 20:06

香港書展將於本月中舉行，同場會舉辦粵語歌詞展覽，讓市民回味70年代至今的廣東話流行歌詞。其中已故填詞人黃霑的名曲《獅子山下》手稿複製本，成為展覽重點之一。細看其手稿，發現《獅子山下》原來曾經多次作改動，其中一句深入民心的「不朽香江名句」，黃霑曾想寫為「香港千秋萬歲」。

第26屆的香港書展，將於本月15至21日在會展舉行。同場的「詞情達意‧香港粵語流行歌詞半世紀」展覽，將會展出大量填詞人的手稿及歌詞集等展品，讓觀眾回味經典的廣東歌詞。

提供黃霑《獅子山下》手稿展出的填詞人鄭國江接受《蘋果日報》及《東方日報》等傳媒訪問，指《獅子山下》的歌詞填得非常高明：「它的其中一句，是在說香江的名句，沒有講明哪一句才是『香江名句』。這一句創作人聰明的地方是，沒有點出來，每一個人想到邊句就是邊句，所以（歌曲）好普及。」

睇睇下又幾啱音

陳柏強

今集懷念Danny

懷念danny係邊個唱好

係咪陳柏字

山寨Eason

搵佢唱幾好
好彩唔係搵惠康宏果d鳩聲

條友扮eason?

靚聲

何婉盈

如果我像陳奕迅

又擺佢上神枱
Eason都回晒塘啦 得鬼閒扮佢

林敏聰d詞真係好撚正

佢真係個髮型同動作都勁山寨⋯ 樣冇得抄

可惜 香港唔需要第二個Eason

靚女

何婉盈咁多年之後都咁正

MILF

呢條女唱得幾好

一唱就一陣八十年代味道

47歲

一d紋都無

新加坡d老齡住宅區有唔少影音鋪會播陳百強既歌 好似穿越左時空咁

真係癡線，何婉盈當年都比大多數人話唔識唱歌，但都比而家果D好，真係求鳩其搵件掃地都唱贏而家果D所謂歌星

聽live先敢講 可能走晒音 呢d後期制作 bosco都好好聽

當年唔係大多數人話
應該係所有人

化妝

當年我同阿梅 Leslie Danny.......m

戀愛預告

佢令我諗起金鑲銀炒飯

屌 頭先真係唱得幾好

佢唱得有d辛苦

唔啱音嘅

我同阿爸都咁講

係咪咪嘴

Flat 哂

佢係邊個？

唱到就斷氣咁

把聲沙到

有邊粒字係岩音

袁潔瑩，我細個佢係做戲的，未見過佢唱歌

逐隻字凳出黎

好難聽

袁潔瑩 當年 開心少女組

啊～真係佢 頭先唔肯定 佢都好耐冇出黎喇

細個睇佢仲做緊女主角
依家變咗阿姑

難聽到

窗外

馬壯一出道，我就覺得佢好似陳百強

原來已經49歲

算係咁啦，仲係幾靚

有出過碟, 呢首比較出名

呢條友D神態好gay

好閪難聽呀屌你老母

有啲gay味

乜鳩唱腔嚟㗎

做完套M club 又消失左幾年

條褲有蝴蝶結

首歌旋律幾好聽喎

而家呢個邊個嚟

唔知係0定1仔呢

幾時唱完呀屌你老母個閪

馬壯 好似少左Danny果種氣質

以前Danny一行出黎

就感覺好似D名校高材生咁 （當年）

唱歌又叻說話得體

好耐無見依條女

黎明有首同曲 叫 傷心的背後

佢的確係名校出黎

1:1

都係 別了秋天 啱feel啲

係時間出山狗救世again

條女對腳

條女正

竟然唔請林珊珊

Michael 同 danny 落 disco

成件事好似好大整古

未必show你啦

洪仔 正呀

係咪 cut 左黎小田講嘢黎？
講到好九唔搭八咁

條Tie想點

成個朱考天咁

fashion

會唔會唱一生何求

呢個肥仔真係唱得好好聽

D震音幾勁下

幾好聽wo

唱得幾有feel

好勁

仲有漣漪都未唱(好似係)

勁！

成晚終於有個唱得吓

條友唱得ok.但係咪唔識打tie是但綁9住就算

個時首歌配合返套劇真係一絕

震音用力太猛

不過show一show Quali係ok既

想聽喝采

山寨E神又出黎

Mr. 都唱得ok ar

我覺得幾正

mr去左邊

你識條春咩，用黎襯番隔離條友條腰隻蝴蝶架

mr主音成日畫眼線好gay

係咪side track翻唱會
等 一生何求 幾分鐘約會 漣漪 喝采
咁多hit歌都未唱

小恩子

個妝幾正 但件衫fail 但feel到幾大波 幾好肉地

肥到啪啪聲

聽到首歌就更加懷念Whitney Houston

謝安琪黎？

已經 25分, 好多經典重未唱

深愛著你

我上面咪話囉
俾兩條友負皮

屌
嘥咗

其實Danny翻唱至愛唔好聽

個和音

黎小田無一次唱啱

屌佢，d大路歌唔唱

屌你個名

小田

走哂

「Danny嘅才華真係冇得傾架，咁我地不如唱番首歌」
佢講緊乜春

可能特登, 佢一開波話同歌迷會合集,
主打個D全部之前係VIU唱哂,
而家係TVB唱D未必好多人識嘅,
比佢地認識更多DANNY嘅歌都好
(好多都唔識)

頭先小恩子隔離條女咩名？成個dada咁

朱紫嬈

打手推

孫耀威, 李國祥, 劉彩玉

老孫

無最後最後

愛自那天遇上

老孫好靚仔

老孫定林德信靚d

老孫隻耳環做乜鳩

老孫sure

老左把聲仍然一樣
播帶？

Live 黎
唱得好好

飛
好正!!

又係演唱會

好正

依家真係好興韓風

又靚仔唱歌又好聽讀書又叻
老孫

電腦都叻

老孫如果當初㨂左做it9
九有冇今日咁成功

孫耀威都幾多經典歌

最頂癮嗰下係佢本身真係讀CS

電腦主機呢？

香港中文大學計算機工程學榮譽工學士
香港大學工商管理碩士

但最為人熟識都係果首愛的故事上集

莊思明 莊思華

收檔啦

好彩唔係莊思敏

莊思明

莊思華同莊思明點分

莊思娜呢

夠la
下集都正

楊明有冇試過認錯

楊明會唔會扑錯人???

John Cenaaaaaaaaaaaa

姊妹丼

有無人識佢果首西太后

分唔撚到左右

大家姐呢

莊寶家族屬於由「明輝發展有限公司」（中國光大控股有限公司()前身）創辦人及前主席。而三個女兒莊思敏、莊思華、莊思明均是香港藝人。

正想講，見到條八婆就作嘔

已成經典

似到

相比下莊思明好好多
佢個妹唱到19999
都唔知唱乜

思前戀後
自愛
我教你分手
依堆其實都好聽

細妹D牙有D黃

莊思華隻手啱先係咪抽筋

好醜樣

個樣都靚DD

如果真係有睇喱套野嘅應該知張gif係高登仔造佢

好高

又鳩讚

打暗號?

Nancy 件衫真係唔識欣賞

成隻男人深聲碟都好正

蔡興麟 我哋支持你

我記得係真實對面黎喎

D台風好老套

咁佢真係嗰個年代嘛

彭家麗真空?

耐冇出，唱到咁都算ok

後尾有人考古話中間仲有句升級左cpu定唔知咩

彭家麗正到

彭家麗
唱唔唱從不喜歡孤單一個

彭家麗

主席

好耐冇見

岩岩莊思X唱果首係咩歌?

有睇 係高登呀

無講過升級

劉彩玉

都市閒情 鄭瑞芬 劉彩玉

彩玉

劉彩玉真係好好j

有講過
總之喱張gif係高登仔穿鑿附會搞出嚟
傳下傳下冚世界都當真

竟然聽過呢隻歌

高登咁衰

都市閒情仲有冇佢

個鏡頭做乜

都市閒情執咗啦
轉咗做 流行都市

繼續有劉彩玉

呢個幾多歲？

林敏怡

唔知鄭瑞芬都有做過都市閒情

鄭瑞芬好似唔同晒樣

完全唔知鄭瑞芬做過都市閒情
劉彩玉就深入民心

仲以前tonick

第一人稱視角

為

我以為愛回家個kc

KC.....以為係區瑞偉

乘勝追擊

胭脂扣咁幽怨既歌比佢唱成咁

小田又唔識唱

愛火花

音樂仲要好激昂

今晚d 人都差唔多時期
但孫耀威真係 keep 得特別好，d 歌又屌打全場

唔撚係呀？

推 要睇波

林志美之夜

唔入咪？

初戀, 偶遇, 兩夜鋼琴

呢首不得了

陽光

咪遮住d學生妹啦...

外賣仔dancer

乜咁啱既

包野係咪陽光

嘩，全部歌都好正，回憶返哂黎

真係有包嘢飲

一直都以為莫文蔚係原唱

好大條打底

林志美最正都係偶遇

淫亂dancer

當年一線尾二線頭唔係冇道理，偶遇係最高峰

黎明

屌你露暈娜都唔係主力兒歌啦，識唔識架你

黎明詩好厚粉

黎明詩我地支持你

再一個
露雲娜 都唔係主力兒歌

佢都唔識扮識

毛孟靜咁嘅樣

Kayee

譚嘉儀

譚嘉儀係林志美徒弟

條裙幾正

首先, 首歌叫 "傳說" not "傳說中"
跟著, 一首卡通片歌 就等於 "主力" ??

唱得好難聽

呢款裙整條跌落波罅吊墜仲正

好撚難聽呀，唱到呻吟咁

偶遇

屌撚死佢

btw 點解佢成日要撚把聲, 撚到唔知點咁

如果演唱會聽呢堆歌真係會瞓著

3個夾得幾好

悶到轉台

林志美把聲一早變左, 當年佢唱偶遇正好多

係變左少少

汪子勁

好撚型

汪子勁無人推

汪子勁冇聲嘅

黃子恒

汪子勁好靚仔

個key唔好再低啲

天橋底啲阿伯都唱到啦咁既key

屌，算啦

啊豬啊狗都唱得

唱緊K

一陣係咪有金句王

廟街質素

唱K個陣都放過佢

唱到好搞笑

d普通話好難聽

個key低到

揀錯歌

個節目玩到爛晒仲唔肯收皮

即刻去聽番jj 洗下耳先

好靚仔 但好難聽

呢首我唱K一定唱返原key
呢首都要降key真係唔識講了

你都係做返戲吧啦

係咪唱得好好呀

哪來的自信

唱咗愛自己未

仲問人是咪唱得好好 好老尷

做咩都做唔好

唱左

家燕媽媽唔好寸佢啦 後面d觀眾勁尷尬

城裏的月光 正呀

不過 許美靜 原唱正好多

我估有集係搵班二打六唱返無線金庸劇主題曲

有張德蘭就正喇

搵番咁上下年紀先好唱

好前之前錄咗集, 真係唱主題曲 (not only 金庸)

比啲鼓勵比人啦

一開波啲掌聲都勁零落
熟口熟面但冇人識咁

中場休息

恭喜發財~~
重乜唔叫蔡濃華

喺隔籬勁歌廠拉過嚟㗎

好似阿媽同嗰仔合唱咁

阿fee

喊咩 又唔係live

耶穌歌黎啫

音樂唔係好夾咁

有冇唱 你的眼神?

哇難聽到

真係唔掂
怨婦咁唱到

把聲唔掂.......

正..
傾城. 明知故犯
半咸淡 廣東話

今集唔睇無損失

無黎明

小田：仆街我唔識唱

屌，你的眼神

呢個真

睇緊山狗呀

衛蘭唱得正好多

Captain Nancy

今晚好似好唔吸引

貓糞

猫屎

貓糞岩岩個下明顯到

咪咀

唔係要唱live咩

唔怪得之後要搵大小便

做咩唱鄺短？

家燕姐演唱會

吻支個頭想點？

硬c

硬屎

愛是最大權利

好耐無見

屌你硬屎

雁詩

唔夠kary咁勁

硬c吊打譚嘉儀

連男友呢

何雁

今日幾靚

呢度好多人唔識原唱

唔走音既不過唱得好平好低key

好似唱得好辛苦咁

咩係cookies?

KARY

唱到好似斷氣咁

吳雨霏呀嘛點會唔識

點解唔請kary

屌你老母唱到呢首神曲咁難聽

聽鄭中基cover好過啦

要湊仔

唱得好攰

9個女仔一隻鬼呢 隻鬼係邊個

Edc

唱得咁差影衰首歌

mute聲淨係睇硬c喺度un算數啦
呢啲歌一唔敢原key唱就算無走音都會難聽

把聲唔夠清

證明你有返咁上下

降哂key唱仲係果首歌咩

90後

呢個

呢首正

把聲好似無以前咁靚

原來女人唱

台灣歌手

王小琥

原來請左原唱

Kary live都幾難聽下，只係生得融樣先夾硬話佢係實力派

屌我老母竟然話未聽過呢首歌

首歌算新既
都係十幾年左右

我第一次都係因為田蕊妮返唱

黃小琥

滅絕師太

兩句夾埋一齊睇

好似係星光大道？

曲詞黃明志

肥左咁多

廣東話

好好聽 但係其實好9唔搭8

黃小琥唱得好好聽

屌你 紅館唔比期啦

但幾有味道

家燕媽媽仲好啦

唱香港香港好過啦

陳美齡

陳美玲 is better than this 陳美齡

唔唱香港香港

媲美阿姐

阿蛆feel

應該三十年冇唱歌

啲震腔

民國復興局長

沖↑天飛

阿姐型歌手

唔係signal 同kayi tam,都無人識陪著你走
奴路要多謝佢2個

日本人，呀爺唔比佢做

係就仆街了

陪著你走 or 陪著你嘔，都好多人識
我有聽開盧冠廷原唱，但依家聽到 intro 就驚，形住係譚嘉儀把聲

大志哥

佢兩個好聽過原唱

嘉慶仔

嘉慶係咪要撚聲

好靚仔

大志歌

志歌

大膽和珅

個頭假?

大志哥型

嘉慶唱得好好聽

佢不如做歌手算啦

唔識首歌
不過係型仔

佢手結他都OK wor..

結他之神嘅歌👍🏾

喊濕枕頭 阿麟伯果首我就識

又係呢條垃圾

咸濕撚頭

好心啲新城友唔好成日覺得自己好唱得啦

聽完大志歌‘，個DJ被比左下去

王小琥係錄嘅

大志哥笑得好尷尬

capital nancy

黎小田

大志心諗放過我啦好嘛

小田心諗

正呀，成晚最精彩

振鋒唔識唱

屌你有首咁嘅歌咁痴線

今晚有阿FRED同阿MAG

正

比你快過我

suki s

搖滾之父係CHEF LEMON

呢首勁正, 聽到個人頹哂

Danny Summer

香港樂壇最後希望

童年時會與你打飛機打到趴地上

屌我都唱左出黎

mag

阿MAG對白滑腳

召喚

蘇芮, 夏韶聲 車站

黃頭火車

話說而家d主題曲都冇乜mag份了

跳躍

今晚第一次專登開電視睇流行經典50年
就係因為太極同Danny Summer
上之搖滾大俠奏都有去睇

太極

mag無啦

mag 講野D聲怪怪地

每一句說話

港版PATA

鍾意小雪唱呢首多D

鍾意小雪body

let's go to highway